Stephy點解仲未搵到有錢佬埋單？

女神條件特別高 普遍遲婚

同tb一齊又話你知咩

因為搵到有錢婆可以磨豆腐

佢幾歲啊

佢自己都大把錢啦

方力申屋企都大把錢啦 要搵有錢佬洗咩分手

真係 my penis blue?!

LES

方力申

俾小方拖成十年都冇名份
btw 我見佢ig最近同台灣個棒棒堂王子好似有啲野咁

以前金牌同公司姐

同我做緊愛

唔好掛 果條柒頭

LES 應該唔會再同男仔一齊

斷估你唔會娶個白雪公主或者灰姑娘返屋企掛

Why not ar